Pour utiliser les sources:
1/ En ligne de commande:
		git clone https://Nojiko75@bitbucket.org/Nojiko75/partition.git
2/ Sur Eclipse:
		File -> Import -> Git -> Projects from Git -> Clone URI
		Dans le champs URI, tapez l'url https://Nojiko75@bitbucket.org/Nojiko75/partition.git
		Cliquez sur "Suivant" puis sur Terminer